{
  "Home": "首页",
  "Latest online RWA": "最新上线RWA",
  "learn more": "了解更多",
  "The Tokenized Fund is Online": "代币化基金已上线",
  "CycleX is committed to creating a transparent and secure tokenized asset trading platform": "CycleX致力于创造透明、安全的代币化资产交易平台，无论在世界的",
  "No matter anywhere, make it easier for users to hold high-quality assets around the world": "任何地方，让用户更便捷的持有全球优质资产",
  "Annual yield": "年化收益率",
  "Mass Asset Realization": "海量资产实现",
  "Tokenization of fairly audited excess collateral for seamless access to real assets": "经公允审计的超额抵押方式代币化，无缝访问现实资产",
  "Information Asset List": "资产列表",
  "The most reliable real assets, standard institutional financial products through tokenization": "最可靠的真实资产，通过代币化实现标准的机构型金融产品",
  "Certificate of Asset Reserve (POR)": "资产储备证明（POR）",
  "New/locked real assets are updated/updated monthly and disclosed through authoritative auditing institutions": "新增/锁定的现实资产每月更新/次，通过权威审计机构披露",
  "Transaction Flow": "交易流程",
  "The easiest way to buy tokenized assets without having to deal with cumbersome transaction processes": "购买代币化资产最便捷的方式，无需面临繁琐的交易流程",
  "Friendly Reminder": "温馨提示",
  "Asset SPV": "资产SPV",
  "Distributions Phase": "发行阶段",
  "Transaction Platform": "平台交易",
  "Yield Prof": "获得收益",
  "The underlying assets of the corresponding tokenized funds are anchored and audited to ensure the safety and transparency of the assets": "对应代币化基金锚定相应的底层资产并经审计及确权，确保资产安全并透明化",
  "CycleX App issues this tokenized asset/fund and deploits it to the public chain, which currently only supports Ethereum and will be added in the future, please check the update tips at that time": "CycleX App 发行该代币化资产/基金，并部署至公链，目前仅支持以太坊，未来将新增，届时请查阅更新提示",
  "Users submit KYC review on the platform and invest in such assets, provide closed/open according to the asset class, and enjoy the corresponding returns after the purchase is completed": "用户在平台提交KYC审核并投资该类资产，根据资产类别提供封闭/开放，购买完成后即可持仓享有对应收益",
  "Users to CycleX App select products according to the list of invested products to submit to the C2C trading floor transfer/different types of products can be redeemed automatically": "用户至CycleX App根据已投资的产品列表选择产品提交至C2C交易大厅转让/不同种类产品可自动赎回",
  "Download our products to invest": "下载我们的产品进行投资",
  "Global RWA trading platform with all the assets you need": "全球化RWA交易平台，这里有你需要的一切资产",
  "Q&A": "常见问题",
  "What are the issuance and redemption processes for assets?": "资产的发行和赎回流程有哪些？",
  "There are three main processes for tokenizing assets": "代币化资产主要3个流程",
  "Create, create a new token asset": "创建，创建新的代币资产",
  "Redemption, where investors return tokens to Cycle to recover funds (plus accruals)": "赎回，投资者将代币返还给Cycle以收回资金（加上应计收益）",
  "Transfer, investors can submit transfer/sell tokens on the CycleX App Transfer Marketplace": "转账，投资者可在CycleX App转让市场提交转让/出售代币",
  "How do users go through the KYC authentication process?": "用户如何进行KYC认证流程？",
  "Individual and institutional investors can submit KYC review on the CycleX official website or App. We will assist you to complete the KYC review process within 1-3 working days. Users can follow the prompt process of the App": "个人及机构投资者可在CycleX官网或App提交KYC审核，我们将在1-3个工作日协助您完成KYC审核流程，用户可根据App的提示流程进行操作",
  "What is the structure and management of the asset lease?": "资产标地构成和管理是怎样的？",
  "Asset Manager: General partner (GP) who directs service providers and manages funds": "资产管理公司： 指导服务提供商并管理基金的普通合伙人（GP）",
  "Fund Manager: Assist fund issuance and provide fund management services": "基金经理：协助基金发行并提供基金管理服务",
  "Technical service company: Provide technical service support for the fund token ratio": "技术服务公司：提供基金代币比的技术服务支持",
  "Tokenized assets: Entity control of SPV assets managed by asset management companies": "代币化资产: 资产管理公司管理的SPV资产主体控制",
  "CycleX App: Provides project publishing, user transaction management, foreclosure and transfer processes.": "CycleX App：提供项目发布、用户交易管理、申赎和转让流程。",
  "Net worth advisory: Independent fund managers responsible for accounting and reporting (e.g. calculating daily net worth prices)": "资产净值咨询：独立基金管理人负责会计和报告（例如计算每日资产净值价格）",
  "What are the fees?": "收取哪些费用？",
  "Management fee: Depending on the asset class, the corresponding management fee is charged, and the average control is 0.1-2% (can be viewed according to the single asset disclosure)": "管理费：根据资产类别不同，收取相应的管理费用，平均控制在0.1-2%区间（可根据单一资产披露进行查看）",
  "not charged": "交易费用:不收取",
  "News & Insights": "新闻和见解",
  "Certification": "实名认证",
  "Wallet": "钱包",
  "Invite": "邀请好友",
  "Logout": "退出登录",
  "Fund": "基金",
  "Invest": "投资",
  "Docs": "文档",
  "Asset Backed Securities": "资产发行",
  "Sign in": "登录",
  "Sign up": "注册",
  "Name": "名称",
  "Tokenized funds": "代币化基金",
  "AUM": "管理规模/AUM",
  "NAV": "单位净值/NAV",
  "APY": "预期收益率/APY",
  "All": "全部",
  "Until 01/08/2024": "截止 01/08/2024",
  "7 APY": "7日APY",
  "Accumulated interest paid": "累计派发利息",
  "Paid Interest": "累计派发利息",
  "Quality assets and managers": "优质的资产和管理人",
  "The fund specializes in investing with the world's leading highly liquid assets": "基金专门投资与世界领先的高流动性资产",
  "Regulated and service provider provided": "受监管和服务商提供",
  "Our funds are held in an independent third-party depository, subject to periodic daily NAV accounting and subject to annual audits": "我们的基金存放在独立的第三方存管处，进行周期性 NAV日常会计核算，并将接受年度审计",
  "Third party audit security": "第三方审计的安全性",
  "Implement the best security policies and practices, and all key smart contracts are audited and certified": "实施最佳安全策略和措施，所有关键智能合约都经过审核和认证",
  "Experienced management team": "经验丰富的管理团队",
  "The executive team draws from leading asset managers and extensive management experience in the crypto space": "执行团队来自于领先的资产管理机构和加密领域的丰富管理经验",
  "Current assets/Size": "当前资产/规模",
  "Category/Type": "类别/类型",
  "Report/Reserve details": "报告/储备明细",
  "Reserve detail": "储备明细",
  "(For real world assets) including public companies, Treasury bonds, money market funds, repo and alternative investments": "（适用于现实世界资产）含上市公司、国债、货币市场基金、回购及另类投资",
  "Assets": "资产",
  "Release": "发行",
  "Fund token": "基金代币",
  "Platform": "平台",
  "Redemption /C2C": "申赎/C2C",
  "Users": "用户",
  "Gain income": "获得收益",
  "Products": "产品",
  "Corporation": "公司",
  "About Us": "关于我们",
  "Law and privacy": "法律与隐私",
  "Support": "支持",
  "Contact us": "联系我们",
  "Mobile application": "移动应用",
  "More products coming soon": "更多产品,即将上线",
  "Service agreement": "服务协议",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Product List": "产品列表",
  "KYC(Authentication)": "KYC(实名认证)",
  "Income Standard": "收益标准",
  "Audit": "审计",
  "Law": "法律",
  "White Paper": "白皮书",
  "Audit and proof of reserves": "审计及储备证明",
  "As part of our ongoing commitment to transparency, CycleX regularly publishes its forensic opinion on a quarterly basis. To make it easier to access, we offer all the historical and up-to-date views here. CycleX's opinion and underlying report make it clear that all token funds are fully backed by reserves and provide a comprehensive breakdown of these reserve assets.": "作为我们持续致力于透明度的一部分，CycleX每季度都会定期发表鉴证意见。为了更方便地访问，我们在这里提供所有历史和最新的观点。CycleX的意见和基础报告明确无误地表明，所有代币基金均得到储备金的充分支持，并提供了这些储备资产的全面细分。",
  "cyclexcom": "CycleX致力于构建一个透明、安全的代币化资产交易平台，让用户能够更便捷地持有全球优质资产，无论身处何地。我们通过资产管理部门和代币化技术部门的协同努力，构建了一个系统完整性的全球去中心化现实资产解决方案，并实现了无缝连接的交互。在这个过程中，我们提高了金融产品的可访问性，通过智能合约连接了传统资产为用户提供了最佳选择。 除了技术方面的努力，我们还积极拥抱监管、保护投资者、建立透明的报告制度以及不断迭代智能合约。我们与领先的同业合作伙伴合作，共同为客户提供一流的服务。您可以通过访问<a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a>来浏览我们的团队和使用我们的产品。在这里，您可以找到关于产品的详细披露、运营方式和资格要求。如果您对某个产品感兴趣，您可以通过数字钱包链接进行投资。我们接受的货币单位包括美元及美元稳定币。 如果您希望了解更多信息或与我们取得联系，您可以发送电子邮件至services@whaleflow.co。我们的动态更新会发布在我们的X社交平台和Telegram上，您可以通过这些渠道了解我们的最新消息。",
  "The issuance and redemption process for an asset usually involves the following steps": "资产的发行和赎回流程通常涉及以下步骤",
  "Issuance process": "发行流程",
  "Create an asset: Before issuing a tokenized asset, it needs to be created. This may involve the asset manager or issuer working with a partner, such as a technology service provider, to determine the characteristics, parameters, and compliance requirements of the asset.": "创建资产：在发行代币化资产之前，需要进行资产的创建。这可能涉及资产管理公司或发行方与合作伙伴（如技术服务提供商）合作，确定资产的特征、参数和合规性要求。",
  "Issue tokens: Once the asset is created, the tokens are issued onto the blockchain network via smart contracts. This includes determining the number of tokens, the mechanism for allocating the tokens, and the rules for issuing the tokens.": "发行代币：一旦资产创建完成，代币通过智能合约发行到区块链网络上。这包括确定代币数量、代币的分配机制以及代币的发行规则。",
  "Distribute the tokens: Once the tokens have been issued, the tokens can be distributed to investors. This may include a private distribution to designated investors or an offering on the open market.": "分发代币：一旦代币发行完成，可以将代币分发给投资者。这可能包括向指定投资者进行私募分发或在公开市场上进行发行。",
  "Redemption process": "赎回流程",
  "Investor Request for redemption: The investor decides to redeem the tokens held by him/her and makes a redemption request to the asset management company or relevant institution.": "投资者请求赎回：投资者决定赎回其持有的代币，并向资产管理公司或相关机构提出赎回请求。",
  "Redemption review: The asset management company or relevant institution reviews the redemption request to ensure that the request complies with relevant regulations and contract provisions.": "赎回审核：资产管理公司或相关机构对赎回请求进行审核，确保请求符合相关法规和合约规定。",
  "Redemption of tokens: Once the redemption request is reviewed and approved, the asset management company or relevant institution will redeem the corresponding number of tokens and send the corresponding funds to the investors.": "赎回代币：一旦赎回请求审核通过，资产管理公司或相关机构将相应数量的代币赎回，并将对应的资金发送给投资者。",
  "The KYC authentication process for users usually includes the following steps": "用户进行KYC认证流程通常包括以下步骤",
  "Submit information: Users submit personal or organizational information required for KYC certification on the CycleX website or App.": "提交资料：用户在CycleX官网或App提交KYC认证所需的个人或机构资料。",
  "Audit: The asset management company or relevant organization reviews the submitted KYC information to ensure that it complies with regulations and compliance requirements.": "审核：资产管理公司或相关机构对提交的KYC资料进行审核，确保其符合法规和合规要求。",
  "Audit: After the audit is approved, the user will receive a confirmation notification that their KYC certification is complete.": "确认：审核通过后，用户会收到确认通知，表示其KYC认证已完成。",
  "The composition and management of the asset subject matter involves the following main roles and components": "资产标的构成和管理涉及以下主要角色和组成部分",
  "Asset management company: The general partner (GP) who directs the service provider and manages the fund.": "资产管理公司：负责指导服务提供商并管理基金的普通合伙人（GP）。",
  "Fund Manager: assists in fund issuance and provides fund management services.": "基金经理：协助基金发行并提供基金管理服务。",
  "Technical service company: provide technical service support for fund tokenization.": "技术服务公司：提供基金代币化技术服务支持。",
  "Tokenized assets: controlled by the SPV asset subject managed by the asset management company.": "代币化资产：由资产管理公司管理的SPV资产主体控制。",
  "CycleX App: provides functions such as project release, user transaction management, redemption and transfer process.": "CycleX App：提供项目发布、用户交易管理、申赎和转让流程等功能。",
  "Fund management consulting: Independent fund managers are responsible for accounting and reporting, such as calculating daily NAV prices.": "基金管理咨询：独立基金管理人负责会计和报告，例如计算每日资产净值价格。",
  "The fees charged usually include": "收取的费用通常包括",
  "Management fees: Management fees are charged depending on the asset class, usually between 0.1% and 2% of the fund size.": "管理费：根据资产类别不同收取相应的管理费用，通常是基金规模的0.1%至2%。",
  "Transaction fees: not currently charged.": "交易手续费：目前没有收取。",
  "Custodial fees: Typically 0.1% to 0.2% of the fund size, charged by third-party custodians.": "托管费：通常基金规模的0.1%至0.2%，由第三方托管机构收取。",
  "Operational process": "运营流程",
  "In terms of technical execution, CycleX combines the automated execution at the online contract level with the offline real asset circulation. The specific implementation process is as follows": "CycleX 在技术执行方面将线上合约层面的自动化执行与线下现实资产流转相结合，具体实施流程如下",
  "Off-chain process": "链下流程",
  "Fund establishment and SPV control of assets: According to the characteristics of different products, CycleX establishes corresponding funds and SPV (special purpose company) controls the assets. Publication of asset data and documents: SPV regularly publishes reserve asset pool data, and issues token fund explanation documents, audit reports, and other necessary asset disclosure documents and data to ensure transparency and credibility.": "基金成立与SPV控制资产：根据不同产品特点，CycleX成立对应基金，并由SPV（特殊目的公司）控制该资产。 公布资产数据与文件：SPV定期公布储备资产池数据，并出具代币基金说明文件、审计报告以及其他必要的资产公开性文件和数据，确保透明度和可信度。",
  "On-chain process": "链上流程",
  "Data transfer to blockchain: Asset-related data is transferred to the blockchain so that it can be publicly recorded and traceable, improving the traceability and transparency of assets. Smart contract execution: For the asset circulation process, CycleX automates the execution of relevant transactions through smart contracts, ensuring that the transactions are carried out quickly, efficiently and safely.": "数据传输到区块链：将资产相关数据传输到区块链上，使其能够被公开记录和追溯，提高资产的可追溯性和透明度。 智能合约执行：针对资产流转过程，CycleX通过智能合约自动化执行相关交易，确保交易的快速、高效和安全进行。",
  "User process": "用户流程",
  "Purchase and redemption of assets: After the user purchases an asset, the platform provides an agreed redemption period. After the redemption period expires, the user can directly repurchase or transfer the asset through the platform. Transaction cost link: through fund establishment and SPV control, the transaction cost and formality cost in the subsequent process are reduced. At the same time, the execution of smart contracts also reduces the intermediary link, and reduces the intermediary fee and management fee of the transaction.": "购买与赎回资产：用户购买资产后，平台提供约定的赎回期。在赎回期到期后，用户可以通过平台直接回购或转让该资产。 交易费用环节：通过基金成立和SPV控制，降低了后续流程中的交易成本和手续费用。同时，智能合约的执行也减少了中介环节，降低了交易的中介费用和管理费用。",
  "Compliance and regulation": "合规与监管",
  "CycleX has made the following preparations in terms of regulatory compliance": "CycleX 在监管合规方面做了如下准备",
  "Holding licenses": "持有牌照",
  "CycleX has obtained the relevant licenses of MSA in the United States and other countries, and is applying for the relevant licenses of the United Kingdom, Canada and other countries. All future product releases and business will meet the regulatory requirements of the target countries.": "CycleX已获得美国MSA等国家的相关牌照，并且正在申请英国、加拿大等国家相关牌照， 未来所有产品发行和业务符合目标国家监管要求。",
  "Renewal of other regulated licenses": "更新其他受监管牌照",
  "In addition to the licenses already held, CycleX is also renewing other regulated licenses to meet the regulatory requirements of different regions.": "除了已持有的牌照外，CycleX还在审查和更新其他受监管的牌照，以适应不同地区的监管要求。",
  "Meeting the compliance standards for RWA product offerings": "符合RWA产品发行的合规标准",
  "CycleX is committed to meeting the compliance standards for RWA product offerings, ensuring that its product design and operation are in compliance with the regulations of the relevant regulatory authorities, and protecting the rights and interests of investors and the safety of assets.": "CycleX致力于符合RWA产品发行的合规标准，确保其产品设计和运营符合相关监管机构的规定，保护投资者的权益和资产安全。",
  "Compliance market opening": "合规市场开放",
  "Currently, CycleX is only open for the compliance market and provides compliance services in accordance with regulatory requirements. Ensure compliance with the regulatory requirements of the target market.": "目前，CycleX仅针对合规市场开放，并根据监管要求提供合规服务。确保符合目标市场的监管要求.",
  "Future regulatory direction": "未来监管方向",
  "cycleX plans to gradually acquire more regulatory licenses according to the requirements of the target markets and comply with the laws and regulatory direction of the target governments to ensure compliance.": "CycleX 计划根据目标市场的要求逐步获取更多的监管牌照，并遵守目标地法律和政府的监管方向，以确保合规性。",
  "Asset management and review": "资管与审查",
  "CycleX has taken strict security measures to ensure the authenticity of offline assets and the flow of online assets": "CycleX 在保障线下资产验真和线上资产流动方面采取了严谨的安全措施",
  "Security measures for offline asset verification": "线下资产验真安全保障措施",
  "Standard document provision: CycleX provides standardized documents, including asset audit report, evaluation report, SPV document and fund element description document, etc., in line with international audit standards, providing reliable proof and guarantee for the authenticity of assets.": "标准文件提供：CycleX 提供标准化文件，包括资产审计报告、评估报告、SPV文件以及基金要素说明文件等，符合国际审计标准，为资产的真实性提供了可靠的证明和保障。",
  "Security measures for online asset flow": "线上资产流动安全保障措施",
  "Smart contract execution: CycleX uses smart contract technology to realize asset flow on the chain and ensure the security and transparency of the transaction process. The automatic execution mechanism of smart contracts reduces the possibility of human intervention and prevents potential fraud.": "智能合约执行：CycleX利用智能合约技术实现链上资产流动，确保交易过程的安全性和透明性。智能合约的自动执行机制降低了人为干预的可能性，防止了潜在的欺诈行为。",
  "Multiple preparations and security corroboration": "多重准备和安全佐证",
  "Regulatory authority approval": "监管机构认可",
  "CycleX's offline assets have been reviewed and recognized by regulatory authorities and obtained relevant assurance certificates certifying the authenticity and compliance of the assets. These supporting documents form an important basis for compliance documents. Asset preservation Services provided by insurance institutions: CycleX plans to work with insurance institutions to provide proof of asset preservation services to ensure the safety of assets. This further strengthens investors' confidence in the safety of assets.": "CycleX的线下资产经过监管机构的审查和认可，获得相关保障证明，证明资产的真实性和合规性。这些证明文件是合规文件的重要基础。保险机构提供的资产保全服务： CycleX计划与保险机构合作，提供资产保全服务证明，确保资产安全。这进一步加强了投资者对资产安全性的信心。",
  "Underlying product composition": "基础产品构成",
  "The current composition and structure of CycleX's main products are as follows": "CycleX 目前的主要产品构成和结构占比如下",
  "Product Categories": "产品类别",
  "AUM percentage": "AUM占比",
  "Expected annualized yield": "预期年化收益率",
  "Listed company assets and bonds offered on traditional stock exchanges": "传统证券交易所提供的上市公司 资产及债券",
  "60% (RWA)": "60% (RWA)",
  "Crypto assets contain tokenization (BTC, ETH)": "加密资产包含（BTC、ETH）的代币化",
  "The average annualized return on crypto assets is calculated based on the current market return": "加密资产的平均年化收益率根 据当前市场收益率进行计算",
  "Hybrid token base": "混合型代币基",
  "20% (hybrid fund with both crypto and non-crypto market products)": "20% (混合基金含加密及非加密 市场产品)",
  "CycleX's token economy model design makes it highly relevant for anchoring cryptocurrencies such as USDT, BTC and ETH, thus providing investors with diversified investment options and return advantages. For the direction of subsequent product iterations, CycleX's planning may include the following aspects": "CycleX 的代币经济模型设计使得其与USDT、BTC和ETH等加密货币锚定相关性较高，从而为投资者提供了多样化的投资选择和回报优势。针对后续产品迭代方向，CycleX的规划可能包括以下方面",
  "Increase product diversity": "增加产品多样性",
  "Further expand the product line and introduce more kinds of tokenized assets, including but not limited to real estate, art, bills, equity, etc., to meet the needs of different investors.": "进一步扩展产品线，引入更多种类的代币化资产，包括但不限于房地产、艺术品、票据、 股权等，以满足不同投资者的需求。",
  "Optimize the return on investment": "优化投资回报",
  "Continuously optimize the product mix and management strategy to improve the return on investment and attract more investors to participate.": "不断优化产品结构和管理策略，提高投资回报率，吸引更多的投资者参与。",
  "Improve trading platform experience": "提升交易平台体验",
  "Continuously improve the functions and user experience of the trading platform, improve trading efficiency and security, and provide better trading experience for users.": "不断完善交易平台的功能和用户体验，提高交易效率和安全性，为用户提供更好的交易体验。 ",
  "Expand partnerships": "拓展合作伙伴关系",
  "Strengthen cooperation with traditional financial institutions, crypto asset platforms and other ecological partners to jointly promote the development and growth of the ecosystem. Through continuous product iteration and development planning, CycleX will be able to better meet market demand, enhance competitiveness and achieve long-term development goals.": "加强与传统金融机构、加密资产平台以及其他生态伙伴的合作，共同推动生态系统的发展和壮大。通过持续不断的产品迭代和发展规划，CycleX将能够更好地满足市场需求，提升竞争力，实现长期发展目标。",
  "User Service Agreement": "用户服务协议",
  "Terms of Service": "服务条款",
  "Last Updated: Aug, 2024": "最后更新: 2024年8月",
  "Risk Warning": "风险提示",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Restricted Countries": "限制的国家/地区",
  "We do not open access to the following countries and regions": "我们不对以下国家和地区开放使用权限",
  "China, Hong Kong, China, Macau, Russia, Cuba, Iran, North Korea, Syria.": "中国大陆、中国香港、中国澳门、俄罗斯、古巴、伊朗、朝鲜、叙利亚",
  "Equity in assets": "资产权益",
  "Accrued interest on underlying assets": "标的资产应计利息",
  "5% annualized rate of return": "5%年化收益率",
  "Net asset value increase calculation": "资产净值净值增加计算",
  "Type": "类型",
  "Describe": "描述",
  "Rate": "收费",
  "Tip": "备注",
  "- Escrow fee": "- 托管费",
  "Fees charged by third-party custodians of underlying assets": "基础资产第三方托管机构收取的费用",
  "Deducted from asset interest": "资产利息中扣除",
  "- Service charge": "- 服务费",
  "Fees charged by CycleX operations": "CycleX运营收取的费用",
  "Fees are charged based on the exchange amount": "根据兑换金额收取费用",
  "- Redemption fee": "- 赎回费",
  "Charges": "收费标准",
  "How to start real-name authentication/KYC": "如何开始进行实名认证/KYC",
  "Create Account": "创建账户",
  "To get started, you need to open an account on the CycleX App or home page via the link below": "作为开始，你需要通过以下链接在CycleX App或主页开立一个账户",
  "KYC certification": "KYC认证",
  "browseteam": "浏览我们的团队和使用我们的产品请访问 <a href='https://whaleflow.co'>whaleflow.co</a> / <a href='https://cyclex.cc'>cyclex.cc</a> KYC ( “了解您的客户”的简称)是为了防止欺诈、洗钱和其他非法活动。登录您的账户后，请按照以下链接逐步完成 KYC 和 AI 认证。",
  "Welcome to CycleX": "欢迎访问CycleX",
  "CycleX is committed to creating a transparent and secure tokenized asset trading platform, allowing users to hold global high-quality assets more conveniently no matter where they are in the world.": "CycleX致力于创造透明安全的代币化资产交易平台，无论在世界的任何地方，让用户更便捷的持有全球优质资产。",
  "Through the collaboration of our asset management department and tokenization technology department, we have built a global decentralized real-world asset solution with system integrity and seamless interaction. In the process, we have improved the quality of financial products. Accessibility connects traditional assets through smart contracts, giving users the best choice.": "通过我们的资产管理部门和代币化技术部门的协同，我们构建了系统完整性的全球去中心化现实资产的解决方案并进行无缝连接式的交互，在此过程中我们提升了金融产品的可访问性，通过智能合约连接了传统资产，给用户带来最佳选择。",
  "In addition to technology, we actively embrace regulation, investor protection, reporting transparency systems and smart contract iterations, and work with leading industry partners to provide customers with first-class services.": "除了技术，我们积极拥抱监管、投资者保护、报告透明制度以及智能合约迭代，与领先的同业合作伙伴共同为客户提供一流的服务。",
  "Use of the product": "使用产品",
  "Follow us": "关注我们",
  "uc": "可以通过 <a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a> 与我们取得联系，我们的动态更新会披露在我们的X和Telegram找到我们。",
  "Release Guidelines": "发行指引",
  "Value-added Services": "增值服务",
  "If you require additional value-added services such as registration services, legal services, audit services, translation services, etc., please specify in the form and indicate whether the services will be provided by a designated third party.": "如果您需要额外的增值服务，如注册服务、法律服务、审计服务、翻译服务等，请在表格中指明，并注明是否由指定第三方提供。",
  "makesure": "确保填写的信息准确、完整，并随时联系我们的服务团队（<a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a>）以获取支持和帮助，我们将尽快为您提供必要的审核流程和后续流程。",
  "Issue Elements": "发行要素",
  "Review criteria": "审核标准",
  "KYC information": "KYC信息",
  "Strictly implement KYC (Know your Customer) policies to ensure that investors are true and compliant.": "严格执行KYC（了解您的客户）政策，确保投资者身份真实、合规。",
  "Legal opinions": "法律意见书",
  "Execute in accordance with the law to ensure that the issuance and transactions are in compliance with local laws and regulations, including securities laws and KYC requirements.": "依法执行，确保发行和交易符合当地法律法规，包括证券法和KYC要求。",
  "Audit and appraisal documents": "审计及评估文件",
  "An audit and appraisal of an asset is conducted to verify its authenticity, viability and value.": "对资产进行审计和评估，以验证其真实性、可行性和价值。",
  "Issuance description documents": "发行说明文件",
  "describe the assets, issuance rules, risk disclosure, etc., in detail to provide investors with comprehensive information.": "详细描述资产、发行规则、风险披露等，为投资者提供全面的信息。",
  "Size range": "规模范围",
  "Issue amount": "发行金额",
  "limited to 15 million USDT.": "限制在1500万USDT以内。",
  "Range of issuable assets": "可发行资产范围",
  "including marketable assets, financial and commodity assets.": "包括有价资产、金融及商品类资产。",
  "Currency standard": "发行货币标准",
  "USDT and corresponding value digital currency.": "USDT及对应价值数字货币。",
  "Subject standard": "主体标准",
  "Issuer": "发行主体",
  "set up as SPV (special purpose entity) and meet local compliance requirements.": "以SPV（特殊目的实体）设立，符合当地合规要求。",
  "Delivery subject": "交付主体",
  "the rights shall be confirmed by the local asset management subject.": "由所在地资产管理主体进行确权。",
  "Product standard": "产品标准",
  "Including detailed provisions on product characteristics, investment strategies, risk factors, etc.": "包括产品特征、投资策略、风险因素等的详细规定。",
  "Form of transaction": "交易形式",
  "Open only to users in policy compliant regions, including retail and institutional users.": "仅面向政策合规地区的用户开放，包括零售用户和机构用户。",
  "Appendix to the Agreement": "协议附件",
  "Include relevant agreements, contracts, terms and other attached documents.": "包括相关协议、合同、条款等附件文件。",
  "Fee standard": "收费标准",
  "Including management fee, transaction fee, custodian fee and other fees.": "包括管理费、交易手续费、托管费等费用的收取标准。",
  "Transaction cycle": "交易周期",
  "Issuance method": "发行方式",
  "in the form of tokenized fund, the duration can be designed for 1-10 years.": "代币化基金形式，存续期可设计为1-10年。",
  "Issuance period": "发行周期",
  "controlled within 1-6 months, fund delivery is carried out gradually.": "控制在1-6个月内，资金交付逐渐进行。",
  "Liquidation exit": "清算退出",
  "Upon maturity of the fund, liquidation and withdrawal shall be carried out according to the agreement of both parties.": "基金到期后，按双方协议进行清算退出。",
  "What is tokenization?": "什么是代币化?",
  "Tokenized assets are the process of using blockchain technology to digitize physical assets or equity interests in the real world and issue, circulate and trade them on the blockchain in the form of tokens. These tokens can represent the ownership, equity, or value of the actual asset and are transacted securely and transparently through the blockchain network.": "代币化资产是利用区块链技术将现实世界的实物资产或权益进行数字化，并以代币的形式在区块链上进行发行、流通和交易的过程。这些代币可以代表实际资产的所有权、权益或价值，并通过区块链网络进行安全的、透明的交易。",
  "The advantages of tokenized assets include": "代币化资产的优点包括",
  "Global liquidity: Blockchain technology enables assets to be traded globally, with greater flexibility both in terms of location and time.": "全球范围内的流动性：区块链技术使得资产可以在全球范围内进行交易，无论是地理位置还是时间上都更具灵活性。",
  "Transparency and traceability: All transaction records are recorded on the blockchain, which is open and transparent and cannot be tampered with, ensuring transparency and credibility of transactions.": "透明度和可追溯性：所有的交易记录都被记录在区块链上，公开透明且不可篡改，确保了交易的透明度和可信度。",
  "24-hour global transactions: Due to the round-the-clock operation of the blockchain network, tokenized assets can realize round-the-clock global transactions, improving the liquidity and accessibility of the market.": "24小时全球交易：由于区块链网络的全天候运行，代币化资产可以实现24小时不间断的全球交易，提高了市场的流动性和可访问性。",
  "Reduced transaction costs: Compared with traditional financial markets, tokenized assets trade at a lower cost, reducing intermediate links and related formalities, while speeding up transactions.": "降低交易成本：相比传统金融市场，代币化资产交易的成本更低，减少了中间环节和相关手续费用，同时加快了交易速度。",
  "Expand investment opportunities: Tokenized assets provide investors with more types of asset investment opportunities, including real estate, art, enterprise equity, etc., making the investment portfolio more diversified.": "拓展投资机会：代币化资产为投资者提供了更多种类的资产投资机会，包括不动产、艺术品、企业股权等，使得投资组合更加多样化。",
  "Enhanced asset liquidity: The digital nature of tokenized assets makes it easier to divide and transfer assets, improving the liquidity and tradability of assets.": "增强资产流动性：代币化资产的数字化特性使得资产更容易分割和转让，提高了资产的流动性和可交易性。",
  "Are tokenized assets compliant? What are the distribution cases?": "代币化资产是否合规？分销案例有哪些？",
  "Compliance with tokenized assets depends on the legal and regulatory requirements of the location. In some countries and regions, governments have started to formulate relevant regulations to regulate the issuance and trading of tokenized assets. Compliance typically involves procedures such as KYC (Know your Customer) and AML (anti-money laundering), as well as meeting the requirements of securities laws or other financial regulatory regulations.": "代币化资产的合规性取决于所在地的法律和监管要求。在一些国家和地区，政府已经开始制定相关法规，以规范代币化资产的发行和交易。合规性通常涉及KYC（了解您的客户）和AML（反洗钱）等程序，以及符合证券法或其他金融监管法规的要求。",
  "Here are some of the distribution cases of tokenized assets": "以下是一些代币化资产的分销案例",
  "Green bonds": "绿色债券",
  "Some financial institutions such as jpmorgan Chase, Goldman Sachs, Citibank, etc., as well as some governments such as the governments of Singapore and Hong Kong, have issued tokenized assets such as green bonds.": "一些金融机构如摩根大通、高盛、花旗银行等，以及一些政府如新加坡和香港政府，已经发行了绿色债券等代币化资产。",
  "Real estate tokenization": "不动产代币化",
  "Some real estate developers and platforms have digitized real estate and issued tokenized assets, which allow investors to hold and trade real estate through tokens.": "一些房地产开发商和平台已经将房地产进行数字化，并发行代币化资产，让投资者可以通过代币来持有和交易房地产。",
  "Tokenization of artworks": "艺术品代币化",
  "Some art trading platforms and art funds have digitized artworks and issued tokenized assets, allowing investors to hold and trade artworks through tokens.": "一些艺术品交易平台和艺术品基金已经将艺术品进行数字化，并发行代币化资产，让投资者可以通过代币来持有和交易艺术品。",
  "Tokenization of venture capital assets": "风险投资资产代币化",
  "Some start-ups and venture capital institutions have digitized venture capital assets and issued tokenized assets, allowing investors to invest in and hold equity in startups through tokens.": "一些初创企业和风险投资机构已经将风险投资资产进行数字化，并发行代币化资产，让投资者可以通过代币来投资和持有初创企业的股权。",
  "What if the issuance doesn't work out": "如果发行不成功怎么办",
  "Theoretically, if the tokenized assets are issued in strict accordance with the standard issuance process of other overseas countries, and have passed procedures such as legal opinions, audit reports, issuance instructions and code review, there should be no problem of unsuccessful issuance in the issuance process. These steps ensure the compliance and credibility of the issuance plan, and improve investors' confidence and recognition of the project.": "理论上，如果代币化资产的发行严格按照境外其他国家的标准发行流程，并且已经通过法律意见书、审计报告、发行说明和代码审核等程序，那么发行过程中应该不存在发行不成功的问题。这些步骤确保了发行方案的合规性和可信度，提高了投资者对项目的信心和认可度。然而，在实际情况中，即使按照严格的标准和程序进行发行，仍然可能面临一些挑战和难题。例如，市场环境的变化、投资者情绪的波动、竞争对手的影响等因素都可能对发行的结果产生影响。",
  "However, in the actual situation, even if the issuance is carried out according to strict standards and procedures, some challenges and difficulties may still be faced. For example, changes in the market environment, fluctuations in investor sentiment, the influence of competitors and other factors may have an impact on the results of the issuance.Therefore, even if the issuance proposal has passed various procedures and reviews, it is necessary to pay close attention to market dynamics and investor feedback and make corresponding adjustments and response measures at any time to ensure the smooth progress and ultimate success of the issuance.": "因此，即使发行方案已经通过了各项程序和审核，也需要密切关注市场动态和投资者反馈，随时做出相应的调整和应对措施，以确保发行的顺利进行和最终成功。",
  "Issuance cost of tokenized assets": "代币化资产发行成本",
  "The cost of issuing tokenized assets depends on a variety of factors, including the complexity of the project, local legal and regulatory requirements, market demand, technical requirements, and more. Here are some of the factors that may affect the cost of issuing tokenized assets": "代币化资产的发行成本取决于多种因素，包括项目的复杂程度、所在地的法律法规要求、市场需求、技术要求等等。以下是一些可能影响代币化资产发行成本的因素",
  "Legal and regulatory costs": "法律和监管成本",
  "these include legal advisory fees, compliance review fees, regulatory registration fees, etc.": "包括法律咨询费用、合规性审查费用、监管注册费用等。",
  "Technology development costs": "技术开发成本",
  "including blockchain development fees, smart contract writing fees, code audit fees, etc.": "包括区块链开发费用、智能合约编写费用、代码审计费用等。",
  "Project management costs": "项目管理成本",
  "including project management costs, team compensation, administrative costs, etc.": "包括项目管理费用、团队薪酬、行政费用等。",
  "Marketing and promotion costs": "营销和推广成本",
  "including publicity and promotion costs, market research costs, community construction costs, etc.": "包括宣传推广费用、市场调研费用、社区建设费用等。",
  "Exchange launch cost": "交易所上线成本",
  "If you plan to trade online on a digital currency exchange, you also need to consider the launch cost and marketing cost.": "如果计划在数字货币交易所上线交易，还需要考虑上线费用和市场推广费用等。",
  "Legal documents and audit costs": "法律文件和审计成本",
  "including the preparation and review costs of legal opinions, audit reports, issuance instructions, etc.": "包括法律意见书、审计报告、发行说明文件等的编制和审核费用。",
  "Performance": "表现",
  "browseteam2": "您可以通过访问<a href='https://whaleflow.co'>whaleflow.co</a> / <a href='https://cyclex.cc'>cyclex.cc</a>来浏览我们的团队和使用我们的产品。在这里，您可以找到关于产品的详细披露、运营方式和资格要求。如果您对某个产品感兴趣，您可以通过数字钱包链接进行投资。我们接受的货币单位包括USDT及ETH等数字货币。如果您希望了解更多信息或与我们取得联系，您可以发送电子邮件至<a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a>。我们的动态更新会发布在我们的X社交平台和Telegram上，您可以通过这些渠道了解我们的最新消息。",
  "To start doing real name authentication (KYC) and creating an account on the CycleX platform, you need to follow these steps": "开始进行实名认证（KYC）并在CycleX平台上创建账户，您需要按照以下步骤操作",
  "visitwebsite": "访问CycleX官方网站或App，您可以通过在浏览器中输入网址<a href='https://cyclex.cc'>https://cyclex.cc</a>来访问。",
  "On the homepage of the website or App, you will find the option to register or create an account. Click on the option to begin the sign-up process.": "在网站或App的主页上，您将找到注册或创建账户的选项。请点击该选项以开始注册流程。",
  "On the registration page, you will need to fill out the necessary personal information. This may include your full name, email address, contact number, etc..": "在注册页面上，您需要填写必要的个人信息。这可能包括您的全名、电子邮件地址、联系电话等。",
  "Once you have successfully registered, log into the account using your registration information.": "注册成功后，使用您的注册信息登录账户。",
  "Once logged in, you may be prompted for real name authentication (KYC). Please click on the appropriate link or option to start the KYC authentication process.": "登录后，系统可能会提示您进行实名认证（KYC）。请点击相应的链接或选项以开始KYC认证流程。",
  "Upon entering the KYC authentication page, you will need to provide a photo or scan of your identification document, along with your personal information.": "进入KYC认证页面后，您需要提供身份证明文件的照片或扫描件，以及您的个人信息。",
  "Follow the instructions on the page to complete the KYC certification process step by step. This may include uploading required documents and filling out relevant information.": "根据页面上的指示，逐步完成KYC认证过程。这可能包括上传所需的文件和填写相关的信息。",
  "After completing KYC certification, your account will gain more features and permissions, and you can start trading and investing on the CycleX platform.": "完成KYC认证后，您的账户将获得更多功能和权限，并且您可以开始在CycleX平台上进行交易和投资。",
  "Note that KYC certification is to ensure the authenticity of the user's identity to prevent fraud, money laundering, and other illegal activities. Therefore, you need to provide accurate, complete information and cooperate with the platform's review process.": "请注意，KYC认证是为了确保用户身份的真实性，以防止欺诈、洗钱和其他非法活动。因此，您需要提供准确、完整的信息，并配合平台的审核流程。",
  "Issuance and redemption process for assets": "资产的发行和赎回流程",
  "The issuance and redemption process of assets is an important link in tokenized asset management, involving multiple steps and coordination between parties. The issuance process includes steps such as asset creation, token issuance and distribution. The redemption process of assets includes steps such as investor request for redemption, redemption review and redemption of tokens.": "资产的发行和赎回流程是代币化资产管理中的重要环节，涉及多个步骤和各方之间的协调。发行流程包括资产创建、代币发行和分发等步骤。资产的赎回流程则包括投资者请求赎回、赎回审核和赎回代币等步骤。",
  "The user goes through the KYC authentication process": "用户进行KYC认证流程",
  "KYC authentication refers to the Know Your Customer identity verification and compliance review process. The KYC process for users usually includes steps such as submitting personal or organizational information, data review and confirmation. These steps are designed to ensure that transaction participants are in compliance with relevant regulations and compliance requirements.": "KYC认证是指了解客户（Know Your Customer）的身份验证和合规性审查过程。用户进行KYC认证流程通常包括提交个人或机构资料、资料审核和确认等步骤。这些步骤旨在确保交易参与者符合相关法规和合规要求。",
  "Composition and management of asset subject matter": "资产标的构成和管理",
  "The composition and management of asset subject matter involves multiple roles and components, including asset management companies, fund managers, technology service companies, tokenized assets, CycleX App and fund management consulting, among others. These components work together to provide functions such as asset management, technical support, trading platform and reporting services.": "资产标的构成和管理涉及多个角色和组成部分，包括资产管理公司、基金经理、技术服务公司、代币化资产、CycleX App和基金管理咨询等。这些组成部分共同协作，提供资产管理、技术支持、交易平台和报告服务等功能。",
  "Fees charged": "收取的费用",
  "The fees charged include management fees, transaction fees and custodial fees. Management fees are charged depending on the asset class and are typically between 0.1% and 2% of the fund's size. Transaction fees may vary depending on the circumstances. Custodial fees are typically charged by third-party custodians and are typically between 0.1% and 0.2% of the fund size.": "收取的费用包括管理费、交易手续费和托管费等。管理费根据资产类别的不同收取，通常是基金规模的0.1%至2%。交易手续费可能根据具体情况而定。托管费通常由第三方托管机构收取，通常是基金规模的0.1%至0.2%。",
  "Total assets": "总资产",
  "MG fee": "管理费",
  "OC rate": "超额抵押率",
  "Rate Fee": "收益率",
  "Fairly audited over-collateralization tokenization for seamless access to real-world assets": "经公允审计的超额抵押方式代币化，无缝访问现实资产",
  "Earn risk-free U.S. Treasury yields on-chain, fully backed by U.S. Treasury bonds maturing in 6 months and reverse repos": "链上赚取无风险美国国债收益率，由6个月内到期的美国国债和逆回购提供全面支持",
  "Release summary": "发行摘要",
  "Audit Report": "审计报告",
  "fluidity": "流动性",
  "Daily trading volume reaches $25 million": "日交易量达 0.25 亿美元",
  "On-chain Address": "链上地址",
  "Last updated date": "最后更新日期",
  "invest": "投资",
  "redemption": "赎回",
  "Settlement Period": "结算期",
  "access": "联系<a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a>获取访问权限",
  "please sign in": "请先登录",
  "Confirm Purchase": "确定购买",
  "Minimum Amount": "最低金额",
  "Congratulations on your successful subscription!": "恭喜申购成功！",
  "Congratulations on your successful participation!": "恭喜申购成功！",
  "Less than minimum purchase quantity": "不足最少购买数量",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Please enter security key": "请输入安全密钥",
  "Confirm": "确认",
  "Minimum purchase quantity": "最小购买数量",
  "Min Purchase": "最小购买数量",
  "Available Balance": "可用余额",
  "Airdrop": "领取空投",
  "Leading world-class RWA trading platform": "领先的世界级RWA交易平台",
  "Private Credit": "私人信贷",
  "U.S. Treasury": "美国国债",
  "Stablecoin": "稳定币",
  "Active Loans Value": "活跃贷款价值",
  "Total Loans Value": "贷款总额",
  "Current Avg. APR": "当前平均年利率",
  "Download": "下载",
  "Email": "邮箱",
  "Language": "切换语言",
  "Incorrect username or password": "账号或密码错误",
  "Username": "账号",
  "Email or Mobile phone number": "请输入邮箱或者手机号",
  "Email Address": "请输入邮箱",
  "Password": "密码",
  "Forget": "忘记密码",
  "Please enter password": "请输入密码",
  "No account yet": "还没有账号",
  "Phone number": "手机号",
  "Please set a password": "请设置密码",
  "Verification code": "验证码",
  "Verification Code": "请输入验证码",
  "Send": "发送验证码",
  "Referral code (optional)": "推荐码（选填）",
  "Referral code": "推荐码",
  "Sign up now": "立马注册",
  "I have read, agreed and understood": "我已阅读并同意并了解",
  "User Agreement": "用户协议",
  "Please input your email": "请输入邮箱",
  "Confirm modification": "确定修改",
  "Phone Number": "请输入手机号",
  "Change Password": "修改密码",
  "Old Password": "旧密码",
  "Please enter old password": "请输入旧密码",
  "New password": "请输入新密码",
  "New Password": "新密码",
  "New password verification": "新密码校验",
  "Verify new password": "请再次输入新密码",
  "Back": "返回",
  "Reserve asset composition": "储备资产构成",
  "Expiration(days)": "到期日(天)",
  "Please enter the correct email number": "请输入正确的邮箱号码",
  "Sent successfully": "发送成功",
  "Failed to send": "发送失败",
  "registration success": "注册成功",
  "registration failed": "注册失败",
  "Verify password": "校验密码",
  "Password reset": "密码已重置",
  "China": "中国",
  "China Hong Kong": "中国香港",
  "USA": "美国",
  "Singapore": "新加坡",
  "Canada": "加拿大",
  "other": "其他",
  "country / region": "国家/地区",
  "full name": "姓名",
  "please enter your real name": "请输入真实姓名",
  "type of certificate": "证件类型",
  "ID card": "身份证",
  "passport": "护照",
  "ID number": "证件号码",
  "Please enter your ID number": "请输入证件号码",
  "Upload the national emblem": "上传国徽面",
  "Click to upload the national emblem": "点击上传国徽面",
  "Please make sure the information in the photo is clear and there are no missing borders": "请确保照片中信息清晰，边框无缺失",
  "Upload portrait": "上传人像面",
  "Click to upload portrait": "点击上传人像面",
  "submit": "提交",
  "Crypto is committed to protecting your information security": "Crypto 全力保护你的信息安全",
  "Under review": "审核中",
  "Certification successful": "认证成功",
  "Certification failed": "认证失败",
  "Resubmit": "重新提交",
  "Asset/Unit": "资产/单位",
  "Size/Net worth US": "规模/净值US",
  "Earnings/Change": "收益/变动",
  "Update Time": "更新时间",
  "Recharge": "充值",
  "Total available": "可用总额",
  "Today's profit and loss": "今日盈亏",
  "Recharge network": "充值网络",
  "Recharge address": "充值地址",
  "Minimum recharge amount": "最小充值额度",
  "Block Confirmations": "区块确认数",
  "You can only deposit USDT-ERC20 to this address. If you deposit other assets, you will not be able to retrieve them.": "您只能向此地址充入USDT-ERC20，充入其他资产将无法找回",
  "You can only deposit ETH-ERC20 to this address. If you deposit other assets, you will not be able to retrieve them.": "您只能向此地址充入ETH-ERC20，充入其他资产将无法找回",
  "You can only deposit BTC-BEVM to this address. If you deposit other assets, you will not be able to retrieve them.": "您只能向此地址充入BTC-BEVM，充入其他资产将无法找回",
  "You can only deposit BTC-Merlin to this address. If you deposit other assets, you will not be able to retrieve them.": "您只能向此地址充入BTC-Merlin，充入其他资产将无法找回",
  "Copy address": "复制地址",
  "my assets": "我的资产",
  "Total Value": "总价值",
  "Avg. Yield to Maturity": "平均到期收益率",
  "Weighted Average Maturity": "加权平均期限",
  "Market Cap": "市值",
  "Weekly Transfer Volume": "每周转账量",
  "Total Active Addresses": "活跃地址总数",
  "Earn real income by investing in corporate private credit, a $16T market in traditional finance where credit agreements facilitate organization, deal financing and borrower repayment": "通过投资企业私人信贷来赚取实际收益，这是传统金融中16T美元的市场，信贷协议促进组织、交易融资和借款人还款",
  "ify": "如果您希望了解更多信息或与我们取得联系，您可以发送电子邮件至<a href='mailto:services@whaleflow.co'>services@whaleflow.co</a>。我们的动态更新会发布在我们的X社交平台和Telegram上，您可以通过这些渠道了解我们的最新消息。",
  "IDO plan": "IDO 计划",
  "Receive airdrop": "领取空投",
  "Coming soon": "马上到来",
  "Telegram global community": "Telegram 全球社区",
  "Opening up opportunities for hundred-fold growth in the RWA world and reshaping the value of the industry": "开启RWA世界百倍增长机遇，重塑行业价值",
  "A platform composed of multiple listed companies and an AUM of US$1.5 billion": "多家上市公司组成的平台，资产管理规模15亿美元",
  "WFC token has the characteristics of currency-stock linkage, combining the dual income characteristics of traditional financial markets and crypto markets.": "WFC通证具有币股联动的特性，结合了传统金融市场和加密货币市场的双重收益特征。",
  "IDO briefing": "IDO简报",
  "Total IDO": "IDO总量",
  "TotalSupply": "代币总量",
  "IDO Price": "IDO 价格",
  "lock-in": "锁定期",
  "6 months": "6个月",
  "Not applicable yet": "暂不适用",
  "WFC Records": "WFC记录",
  "Project introduction": "项目介绍",
  "CycleX focuses on building a systematic and comprehensive trading platform, not just a simple asset-backed tool. By providing seamless links between the asset side and the user side, CycleX creates a more efficient and convenient trading environment for both sides of the transaction.": "CycleX注重构建一个具有系统性和全面性的交易平台，而不仅仅是一个简单的资产支持工具。通过提供资产端和用户端的无缝链接，CycleX为交易双方创造了更高效、更便捷的交易环境。",
  "The goal of CycleX is not only to succeed in the local market, but also to build a decentralized RWA trading platform on a global scale. Through partnerships with listed companies and financial institutions from the Asia-Pacific region, Europe and the United States, CycleX can build a broad ecosystem around the world, thus providing users with more diversified trading opportunities.": "CycleX 的目标不仅是在本地市场获得成功，而是立足于全球范围内建立去中心化 RWA 交易平台。通过与来自亚太地区、欧美地区的上市公司及高流通性金融产品的合作伙伴关系，CycleX 能够在全球范围内构建广泛的生态系统，从而为用户提供更多元化的交易机会。",
  "Project solution": "项目解决方案",
  "CycleX's solutions to current RWA (Real World Asset) track problems": "CycleX 对于当前RWA（Real World Asset）赛道存在的问题和解决方案",
  "Lack of systematic platform interaction mode: At present, the platform interaction mode of RWA track is relatively scattered, and there is a lack of unified standards and processes. CycleX believes that this leads to a lack of demand matching between the two sides, that is, limited interaction between customers on the asset side and the capital side. To solve this problem, CycleX is committed to building a comprehensive and systematic platform, aiming to provide efficient and convenient trading experience, so that traditional high-quality assets can face global users in a low-threshold, high-liquidity way.": "缺乏系统化平台交互方式：目前 RWA 赛道的平台交互方式较为零散，缺乏统一标准和流程。CycleX 认为这导致了双方需求匹配的不足，即资产端和资金端的客户之间交互有限。为解决这一问题，CycleX 致力于构建一个全面系统化的平台，旨在提供高效、便捷的交易体验，使得传统优质资产能够以低门 槛、甚至无风险的方式面向全球用户。",
  "Asset selection and token form: CycleX's asset selection is based on the team's rich experience in the field of traditional funds and asset management. They are more inclined to choose asset products with high liquidity and realize their token through block chain technology. This token form not only improves the liquidity and tradability of assets, but also ensures the openness and transparency of the whole process through the transparency of the block chain, thus establishing the trust and transparency of investors.": "资产选择与代币化形式： CycleX 的资产选择基于团队在传统基金、资产管理领域的丰富经验。他们更倾向于选择高流动性的资产类产品，并通过区块链技术实现其代币化。这种代币化形式不仅提高了 资产的流动性和可交易性，还通过区块链的透明性确保了整个过程的公开透明，从而建立了投资者的 信任和透明度。",
  "Universal user experience and lowering the threshold: On the user side, CycleX focuses on universality, hoping to provide any ordinary user with a simple, convenient and efficient investment and trading experience. To this end, the platform provides the best way of transaction between users and assets through its own C2C market, and reduces the threshold and cost of transaction through technical means, so that more people can easily use it.": "普适性的用户体验和降低门槛：在用户端，CycleX注重普适性，希望为任何普通用户提供简单、便捷、 高效的投资和交易体验。为此，平台通过内置的C2C市场，提供了用户与资产之间最佳的交易方式， 并通过技术手段降低了交易的门槛和成本，使更多人能够轻松参与到RWA赛道中来。",
  "Team Introduction": "团队介绍",
  "Our core founding team is mainly from the top 20 universities in the QS world. He has rich experience in investment banking, Internet finance, securities industry and audit firms, and has worked for top 100 financial institutions and entrepreneurs in the financial technology industry.": "我们的核心创始团队主要来自QS世界排名前20名的大学。拥有丰富的投资银行、互联 网金融、证券行业、审计事务所经验，曾就职于全球百强金融机构和金融科技行业企业家。",
  "Technical architecture": "技术架构",
  "All products comply with the laws and regulations of Singapore and have passed the relevant certification. Token Funds are developed in accordance with the ERC1400 standard and can only be transferred to account holders pre-approved through the KYC/AML whitelist mechanism.": "所有产品遵循新加坡的法律规范，并通过了相关认证。Token Fund是根据ERC1400标准开发， 并且只能转让给通过KYC/AML白名单机制预先批准的账户持有人。",
  "Economic model": "经济模型",
  "Project introduction: CycleX is an innovative Real Asset Token (RWA) platform, which aims to convert real world assets into digital token assets, increase asset liquidity and accessibility, and provide unprecedented opportunities for investors.": "项目介绍：CycleX 是一个创新的现实资产代币化（RWA）平台，旨在将现实世界的资产转换为数字代币， 增加资产流动性和可访问性，并为投资者提供前所未有的机会。",
  "Product features: The platform is committed to achieving extensive tokenization of assets, covering a variety of products, including accounts receivable, REITS, bills, etc., to diversify risks and optimize the investment portfolio. Through secure blockchain technology and smart contracts, we can ensure the transparency and security of transactions, improve efficiency and reduce costs.": "产品特征：平台致力于实现资产的广泛代币化，覆盖多种产品，包括应收账款、REITS、票据等，以分散风险和优化投资组合。通过安全区块链技术和智能合约，确保交易的透明和安全，并提高效率和降低成本。",
  "Market impact and potential: CycleX builds a bridge between traditional asset holders and global investors, making high-value assets easier to invest and transfer, enhancing asset value and opening up a broader capital market. ": "市场影响与潜力：CycleX为传统资产持有者和全球投资者搭建了桥梁，使高价值资产更易于投资和流转， 提升资产价值，开辟更广阔的资本市场。",
  "Compliance: All products comply with the laws and regulations of Singapore and have passed the relevant certification. Token Funds are developed in accordance with the ERC 1400 standard and can only be transferred to account holders pre-approved through the KYC/AML whitelist mechanism.": "合规性：所有产品遵循新加坡的法律规范，并通过了相关认证。Token Fund是根据ERC 1400标准开发，并且只能转让给通过KYC/AML白名单机制预先批准的账户持有人。",
  "Platform product operation process: including casting, redemption, secondary market liquidity and other processes, which are realized through APP operation and smart contracts.": "平台产品运行流程：包括铸造、赎回和二级市场流动性等流程，通过APP操作和智能合约实现。",
  "Token Fund Smart Contract: ERC1400 security token standard and permission management are adopted to ensure the rights and security of token holders.": "Token Fund 智能合约：采用ERC1400安全令牌标准与权限管理，确保代币持有者的权益和安全。",
  "Token information: The name of the token is WhaleFlow Coin (WFC), which adopts the ERC20 standard, with a total amount of 100 billion, and has the functions of payment, voting and pledge.": "代币信息：代币名称为WhaleFlow Coin（WFC），采用ERC20标准，总量为1000亿，并具备支付、投票和 质押等功能。",
  "Elements": "要素",
  "Description": "描述",
  "Token name": "代币名称",
  "Token type": "代币类型",
  "The WFC token is a token issued based on the RWA (Real World Assets) track.": "WFC代币是一种基于RWA（Real World Assets，真实世界资产）赛道发行的代币。",
  "The WFC token features coin-stock linkage, meaning holders not only benefit from gains in the crypto market but also from gains associated with listings on traditional financial markets such as Nasdaq. This combines the dual profit characteristics of traditional financial markets and the crypto market.": "WFC代币具有币股联动的特性，意味着持有者不仅可以享有在加密市场的收益，还可以享有在纳斯达克等传统金融市场上市所带来的收益。结合了传统金融市场和加密市场的双重收益特性。",
  "Blockchain support": "区块链支持",
  "Token pricing": "代币定价",
  "Total price of private placement": "私募总价",
  "Purpose of financing": "融资用途",
  "Technology development and research: used for project technology development, smart contract writing, security audit, etc.": "技术开发与研究：用于项目的技术开发、智能合约编写、安全审计等。",
  "Talent recruitment and team building: It is used to recruit high-quality talents and expand the size of the project team.": "人才招聘与团队建设：用于招募高素质人才，扩大项目团队规模。",
  "Marketing and brand building: used for marketing activities, social media promotion and project awareness.": "市场推广与品牌建设：用于市场营销活动、社交媒体推广、提升项目知名度。",
  "Compliance and regulatory expenditures: for legal counsel fees, compliance audit fees, to ensure project compliance.": "合规与监管支出：用于法律顾问费用、合规审计费用，确保项目合规性。",
  "Ecosystem building and partnerships: for ecosystem development, collaboration with other projects, developer incentive programs.": "生态系统建设与合作伙伴关系：用于生态系统开发、与其他项目的合作、开发者激励计划。",
  "Reserve funds and risk management: used to establish risk reserves and deal with possible challenges and risks in the future.": "储备资金与风险管理：用于建立风险储备、应对未来可能出现的挑战和风险。",
  "Listing plan of the platform: apply for listing on NASDAQ in the first quarter of 2025": "平台上市计划：2025年第一季度申请纳斯达克上市",
  "Expected return": "预期收益率",
  "Expected annual yield of 3-10 times": "预期年收益率为3-10倍",
  "Token lock and release mechanism": "代币锁仓及释放机制",
  "Token release": "代币释放",
  "Team ecosystem building: release 50% of the total tokens.": "团队生态系统建设：释放代币总量的50%。",
  "Private Placement Allocation: Release 30% of total tokens.": "私募分配：释放代币总量的30%。",
  "Airdrop and public sale: release 20% of the total amount of tokens.": "空投及公开销售：释放代币总量的20%。",
  "Airdrop User Release Plan": "空投用户释放计划",
  "Airdrop users will release 20% of the total amount of tokens within 6 months.": "空投用户将在6个月内释放代币总量的20%。",
  "The release plan is divided into three stages: 5%, 10% and 5% of the tokens are released respectively.": "释放计划分为3个阶段：分别释放5%、10%、5%的代币。",
  "Private placement user release": "私募用户释放",
  "Private placement users will release 30% of the total amount of tokens within 3 months.": "私募用户将在3个月内释放代币总量的30%。",
  "Locking mechanism": "锁仓机制",
  "Team lock-in period: 6-24 months.": "团队锁仓周期：6-24个月.",
  "Lock-up period for private placement and airdrop users: 3 months.": "私募和空投用户锁仓周期：3个月。",
  "Allocate time": "分配时间",
  "The token allocation time node for participating IDO users is set as: send to the designated wallet address within 7 working days after participating in the activity.": "参与IDO用户代币分配时间节点设置为：参与活动后7个工作日内发送至指定钱包地址。",
  "Road map": "路线图",
  "Including platform version upgrade, function optimization, market expansion plan, etc., plans to submit Nasdaq listing application in the first quarter of 2025.": "包括平台版本升级、功能优化、市场扩张计划等，计划在2025年第一季度递交纳斯达克上市申请。",
  "Platform ecosystem: including asset issuance, asset trading, asset rating, stable currency system, investment banking and derivatives market. CycleX is committed to effectively operating real assets through blockchain technology, maximizing the value of assets, and providing convenient investment opportunities for global investors.": "平台生态体系：包括资产发行、资产交易、资产评级、稳定币体系、投资银行和衍生品市场等。 CycleX 致力于通过区块链技术有效运营现实资产，最大化资产价值，并为全球投资者提供便利性的投资机会。",
  "Through systematic collection and in-depth analysis of user feedback, comprehensive optimization of platform interface and transaction processes is conducted. Based on user pain points and needs, emphasis is placed on improving interface design, operational processes, and transaction experiences to enhance user satisfaction and platform usability. Continuous user testing and feedback loops are implemented to ensure the effectiveness of improvement measures and alignment with user expectations.": "用户体验优化通过系统性的用户反馈收集和深入分析，对平台界面和交易流程进行全面优化。基于用户痛点和需求，重点改进界面设计、操作流程和交易体验，以提高用户满意度和平台易用性。实施持续的用户测试和反馈循环，确保改进措施的有效性和符合用户期望。",
  "Conduct comprehensive market analysis to gain deep insights into the characteristics of various regional markets, potential user demographics, and competitive landscapes, thereby formulating strategic plans for market expansion. Explore new asset classes and regional markets to identify growth opportunities and enrich the variety of assets on the platform while expanding the user base. In addition to the Asia-Pacific region, prioritize expanding into global markets, establishing localized operational teams and marketing strategies to enhance brand awareness and user engagement.": "战略市场扩张进行全面市场分析，深入了解各地区市场特点、潜在用户群体和竞争格局，为市场拓展制定科学的战略规划。探索新的资产类别和地区市场，寻找增长点和机会，以丰富平台的资产种类和扩大用户覆盖范围。除了亚太地区外，重点拓展全球市场，建立本地化的运营团队和营销策略，以提高品牌知名度和用户参与度。",
  "Issue platform-exclusive tokens to facilitate the operation of the platform's internal ecosystem and encourage user participation. These tokens can be used for paying transaction fees, participating in airdrop activities, receiving platform rewards, among other purposes, thereby enhancing the platform's economic incentive mechanism. Design the issuance mechanism and economic model of the tokens to ensure stability and sustainability while attracting more users and investors to participate in the platform ecosystem.": "发行平台专属的Token，以促进平台内部生态系统的运作和用户参与。这些Token可以用于支付交易手续费、参与空投活动、获得平台奖励等用途，增强了平台的经济激励机制。设计Token的发行机制和经济模型，确保其稳定性和可持续性，同时吸引更多的用户和投资者参与平台生态。",
  "Comprehensive Feature Upgrade Introduce advanced features based on the latest market trends and user demands, such as advanced order types, intelligent trading algorithms, risk management tools, etc., to enhance trading efficiency and security. Continuously optimize the platform's technical architecture and system performance to ensure that the platform can handle high-volume trading and security threats, providing a stable and reliable trading environment.": "功能全面升级引入基于最新市场趋势和用户需求的先进功能，例如高级订单类型、智能交易算法、风险管理工具等，以提升交易效率和安全性。不断优化平台的技术架构和系统性能，确保平台能够应对高并发交易和安全威胁，提供稳定可靠的交易环境。",
  "Enhance Partner Network Strengthen relationships with financial institutions, asset management companies, and other partners to explore new collaboration models and business opportunities, collectively driving platform development. Expand collaboration channels, including establishing partnerships with industry associations, technology providers, community organizations, etc., to jointly build a healthier and more prosperous ecosystem.": "增强合作伙伴网络加强与金融机构、资产管理公司等合作伙伴的关系，探索新的合作模式和业务机会，共同推动平台的发展。拓展合作渠道，包括与行业协会、技术提供商、社区组织等建立合作关系，共同打造更加健康和繁荣的生态系统。",
  "Global Compliance Strengthening Continuously monitor changes in global financial market regulations to ensure platform operations comply with international compliance standards and obtain relevant business qualifications according to the requirements of the countries where the business operates. Strictly adhere to Anti-Money Laundering (AML) and Know Your Customer (KYC) regulations to ensure the compliance of the trading platform, mitigate risks, and enhance user trust.": "全球合规性加强持续监测全球金融市场的法律法规变化，确保平台操作符合国际合规标准，并根据业务所在国的要求取得相关的业务资质。严格遵循AML（反洗钱）和KYC（了解客户）等法规要求，确保交易平台的合规性，降低风险，增强用户信任度。",
  "Diversified Marketing Campaigns Implement comprehensive marketing campaigns, including online promotions, social media activities, and collaborations with industry-related partners, to enhance brand influence and platform visibility. By integrating user profiles and market demands, precisely target the desired audience and develop personalized marketing strategies to attract more users and investors to participate in platform activities.": "多元化市场营销活动实施全方位的市场营销活动，包括线上推广、社交媒体活动和与行业相关的合作，以提升品牌影响力和平台知名度。结合用户画像和市场需求，精准定位目标受众，制定个性化的营销策略，吸引更多的用户和投资者参与平台活动。",
  "Active Global Market Expansion Based on market research and analysis, actively enter new regions and asset class markets to broaden investment channels and opportunities, strengthening the platform's international development. Particularly focus on European and North American markets, which have high levels of digital asset trading activity and investment potential. By expanding operations into these markets, further expand the platform's user base and market share.": "积极全球市场扩展根据市场研究和分析，积极进入新的地区和资产类别市场，拓宽投资渠道和机会，加强平台的国际化发展。特别关注欧洲和北美市场，这些市场具有较高的数字资产交易活跃度和投资潜力，通过业务拓展进入这些市场，进一步扩大平台的用户基础和市场份额。",
  "Submit Listing Application/NASDAQ Main Board": "递交上市申请/纳斯达克主板",
  "Risk management": "风险管理",
  "The underlying assets corresponding to all issued token assets can only be linked up after due diligence to ensure the authenticity of the assets.": "所有发行的代币资产所对应的底层资产均是经过尽调后方可上链，以保证资产真实。",
  "All assets are legal assets, and the original equity holder guarantees the credit enhancement to ensure that the assets are fully mortgaged for credit enhancement.": "所有资产均是合法资产，并由原始权益人担保增信，以保证资产足额抵押增信。",
  "All assets on the chain are operated through intelligent contracts, which avoids artificial changes and falsification.": "所有上链资产均是通过智能合约操作，避免了人为更改和造假。",
  "Ways of IDO Participation": "IDO参与方式",
  "Using your Web browser, enter the URL of the CycleX. CC and visit the official website. Register/Login Account: If you already have an account, please login. If not, create a new account according to the registration process on the website.": "访问CycleX.cc官网：Visit the official website of the Cycle X. CC:使用您的Web浏览器，输入CycleX.cc的网址，然后访问官方网站。注册/登录账户：如果您已经有账户，请登录。如果没有，请根据网站上的注册流程创建新账户。",
  "Learn more about IDO activities: Find information about IDO activities on the official website, which can usually be found on the home page or a special IDO page. Learn more about the rules of the event, task requirements, and how to participate.": "了解IDO活动详情：寻找官网上关于IDO活动的信息，通常可以在首页或专门的IDO页面找到。详细了解活动规则、任务要求以及参与方法。",
  "Follow Twitter: Open Twitter and search for the official CycleX account. Follow the account to get the latest activity information and updates. There may be specific tasks on Twitter, such as retweeting a particular post or replying to a particular question.": "关注推特：打开Twitter并搜索CycleX的官方账号。关注账号以获取最新的活动信息和更新。可能有推特上的特定任务，例如转发特定帖子或回复特定问题。",
  "Join the Telegram Community: Open Telegram and search the official community or channel of CycleX. Join and follow to get the latest information on events, participate in discussions, and interact with other community members.": "加入Telegram社区：打开Telegram并搜索CycleX的官方社区或频道。加入并关注，以获取最新的活动信息、参与讨论以及与其他社区成员互动。",
  "Submit relevant information: Upon request, you may need to submit your participation information, such as wallet address, on the official website or other platforms. It is important to ensure that the information you provide is accurate.": "提交相关信息：根据要求，可能需要在官网或其他平台上提交您的参与信息，如钱包地址等。务必确保您提供的信息准确无误。",
  "Legal and Compliance": "法律和合规",
  "Licenses: CycleX has obtained relevant licenses in the United States, MSA and other countries, and is applying for relevant licenses in the United Kingdom, Canada and other countries. In the future, all products and businesses will meet the regulatory requirements of the target countries.": "持有牌照： CycleX已获得美国MSA等国家的相关牌照，并且正在申请英国、加拿大等国家相关牌照， 未来所有产品发行和业务符合目标国家监管要求。",
  "Renewal of other regulated licenses: In addition to the licenses already held, CycleX is also renewing other regulated licenses to meet the regulatory requirements of different regions.": "更新其他受监管牌照：除了已持有的牌照外，CycleX还在更新其他受监管的牌照，以适应不同地区的监管要求。",
  "Compliance market opening: Currently, CycleX is open only for the compliance market and provides compliance services according to regulatory requirements. Ensure compliance with regulatory requirements in target markets.": "合规市场开放：目前，CycleX仅针对合规市场开放，并根据监管要求提供合规服务。确保符合目标市场的监管要求。",
  "Issuer: The Singapore Foundation shall act as the issuer and issue the legal statement of the relevant law firm.": "发行主体：新加坡基金会作为发行主体，并出具相关律所的法律说明书。",
  "Security": "安全设置",
  "Payment password settings": "支付密码设置",
  "Account": "账号",
  "Payment password": "支付密码",
  "Verify payment password": "校验支付密码",
  "Something went wrong, try again later": "出错了，请重新尝试",
  "Participating": "参与中",
  "participation time": "参与时间",
  "cost": "费用",
  "Unlock time": "解锁时间",
  "Pre-sold": "已预售",
  "Locked up": "锁仓中",
  "Released": "已释放",
  "View tokenized US treasuries, bonds, and cash-equivalents and understand the nuances between them. Read our deep dive research report on tokenized treasuries on the": "查看代币化的美国国债、债券和现金等价物，并了解它们之间的细微差别。阅读我们关于代币化国库券的深入研究报告",
  "Explore the activity and risks behind crypto and asset-backed stablecoins. View encumbent and new issuer on-chain traction, regulatory information, and structural data.": "探索加密货币和资产支持的稳定币背后的活动和风险。查看现有和新发行人的链上牵引力、监管信息和结构数据。",
  "What's really powerful is not the reinvention of traditional finance, but the fact that people are using RWA as a new paradigm,And building things that would not have been possible without this technology.": "真正强大的不是传统金融的重塑，而是人们正在使用 RWA 作为新范式，并构建没有这项技术就不可能实现的事物。",
  "Cycle X platform is a token asset trading platform, providing a variety of services such as token asset listing, trading and rating. The products involved include tokenization of traditional financial products such as stocks, bonds, foreign exchange and options. Our goal is to link global financial assets with users, reduce the transaction cost of financial products, tokenize real assets, and enable global users to enjoy the convenience of investment.The token fund series products issued by the platform are specially designed for qualified investors who hold stable coins to seek realistic asset returns. It provides exposure to realistic return on assets while maintaining the stability of stable coin investments. The token fund products issued by the platform are linked to real assets, diversify the portfolio and invest in real assets, and introduce tokenization of real assets into the RWA ecosystem.": "Cycle X平台是一个代币资产交易平台，提供代币资产上币、交易、评级等多种服务。涉及的产品包括股票、债券、外汇、期权等传统金融产品的通证化。我们的目标是将全球金融资产与用户链接起来，降低金融产品的交易成本，将实物资产代币化，让全球用户享受投资的便利。平台发行的代币基金系列产品专为持有稳定币寻求现实资产回报的合格投资者而设计。它提供了现实的资产回报率，同时保持了稳定币投资的稳定性。平台发行的代币基金产品与实物资产挂钩，多元化投资组合并投资实物资产，将实物资产代币化引入RWA生态系统。",
  "Not collected yet": "暂未收取",
  "Success": "成功",
  "Warning": "失败",
  "Congratulations！": "恭喜您!",
  "You have drawn a lucky box": "您抽到了幸运箱",
  "Cyclex limited-time blind box lottery event, participants can get rare $WFC": "cyclex限时盲盒抽奖活动，参与活动可以获得珍稀的$WFC",
  "Users can get 2 lottery opportunities for daily login": "⽤⼾每⽇登录赠送2次抽奖机会",
  "Users can get 1 lottery opportunity for daily forwarding": "⽤⼾每⽇转发赠送1次抽奖机会",
  "Users can get 5 lottery opportunities for each investment of no less than 100u": "⽤⼾每笔投资不少于100u，赠送5次抽奖机会",
  "Cyclex has the sole right of interpretation for this event": "本次活动唯⼀解释权归Cyclex",
  "Daily login rewards 2 times": "每日登录奖励2次",
  "Successful invitation rewards 1 time": "成功邀请奖励1次",
  "Invest more than 100u and rewards 5 times": "投资100u以上，奖励5倍",
  "CycleX Ignition Gala! Ignite the Mystery box by participating in the tasks and claim rare $WFC tokens!": "CycleX 点火晚会！通过参与任务点燃神秘盒子，并获得稀有的$WFC代币！",
  "Users are given 2 lottery chances per day for logging in.": "用户每天有2次抽奖机会登录。",
  "Users are given 1 lottery chance per day for invitation.": "用户每天有1次抽奖机会进行邀请。",
  "Users who invest over $10 USDT will unlock more chances!": "投资超过$10 USDT的用户将获得更多机会！",
  "Deposit between $10-100 - Giveaway 3 lottery draw chances": "存款$10-$100 - 赠送3次抽奖机会",
  "Deposit between $100-1000 - Giveaway 6 lottery draw chances": "存款$100-$1000 - 赠送6次抽奖机会",
  "Deposit between $1000-10,000 - Giveaway 15 lottery draw chances": "存款$1000-$10000 - 赠送15次抽奖机会",
  "Deposit between $10,000-100,000 - Giveaway 20 lottery draw chances": "存款$10000-$100000 - 赠送20次抽奖机会",
  "Deposit more than $100,000- Giveaway 35 lottery draw chances.": "存款超过$100000 - 赠送35次抽奖机会。",
  "The final interpretation rights of this event belong solely to CycleX.": "本次活动的最终解释权仅属于 CycleX。",
  "receipt": "到账",
  "pending": "交易确认中",
  "Forget the password": "忘记密码",
  "Invest more than $10 and unclock more times": "投资超过 10 美元即可获取更多次数",
  "New payment password": "新支付密码",
  "Confirm new password": "确认新支付密码",
  "Enter code": "请输入验证码",
  "Enter new password": "请输入新密码",
  "Enter new password again": "请再次输入新密码",
  "6 numbers": "6位数字",
  "Code sended": "验证码已发送",
  "Asset issuance": "资产发行",
  "About": "资产发行",
  "Start Investing": "开始投资",
  "Start investing and claim your $WFC airdrop now": "开始投资，立即领取$WFC空投",
  "View airdrop rules": "查看空投规则",
  "Claim Your $WFC Now": "领取您的$WFC",
  "Rewards num": "奖励数量",
  "Rewards time": "时间",
  "$WFC TOKEN": "$WFC代币",
  "wfc tips": "$WFC 是Cyclex 平台的实用和治理代币, $WFC 代币发行的目的在于支持平台的增长、发展和可持续性。",
  "Main Usage Scenarios": "主要使用场景",
  "Platform Governance": "参与平台治理",
  "Vote on feature improvements": "对功能改进方案进行投票",
  "Vote on operational activities": "对运营活动进行投票",
  "Vote on fund issuance": "对基金发行进行投票",
  "Fund Issuance": "基金发行",
  "Issue fund projects on the platform": "在平台上发行基金项目",
  "LP Staking": "参与LP质押",
  "Participate in LP pledge of issued funds": "参与已发行基金的LP质押",
  "Compete for LP staking rewards": "竞争LP质押奖励",
  "Fund Airdrop": "基金空投",
  "Get airdrops from new issued fund": "获得新发行基金项目的空投",
  "Token Distribution Model": "代币分配模型",
  "Total supply $WFC 100,000,000,000": "$WFC总供应量为100,000,000,000",
  "Ecosystems": "生态系统",
  "Team and Investors": "团队和投资人",
  "Early Airdrop": "早期空投",
  "Market Plan": "营销计划",
  "Market Liauidity and Trade": "市场流动性和交易",
  "$WFC plan": "CycleX 将释放20%的代币空投给早期使用者。代币分配策略将确保所有关键利益相关者都获得适当的激励，从而促进繁荣和强劲的生态系统，具体分配如下：",
  "Users are given 1 lottery chance for completing registration.": "用户完成注册可得1次抽奖机会",
  "Users are given 2 lottery chances for making their first payment.": "用户首次充值可得2次抽奖机会",
  "Users are given 1 lottery chances for each successful invitation.": "用户每次成功邀请可得一次抽奖机会",
  "First Recharge": "首次充值",
  "Invest In Products": "投资基金",
  "Invite Friends": "邀请好友",
  "Sign Up": "注册",
  "TOP-UP": "充值",
  "First recharge rewards 2 times": "首次充值奖励2次抽奖机会",
  "Expected Return": "预期收益",
  "On top of our initia returns, we have enhanced our gains with WFCandboosted the future exponentia arowth of NAV.": "除了初始收益之外，我们还通过WFC提高了收益，并推动了未来NAV的指数级增长。",
  "NAV Price Fluctuation Over 2 Years With Different Scenarios": "不同场景下2年内的NAV价格波动的情况",
  "COPY": "复制",
  "Invitation Records": "邀请记录",
  "Invitation Lists": "邀请记录",
  "Time": "时间",
  "Invited friends": "邀请好友",
  "Purchased Accounts": "购买账户",
  "Current valuation": "当前估值",
  "Today's income": "今日收入",
  "Event end countdown": "活动结束倒计时",
  "days": "天",
  "My invitation link": "我的邀请链接",
  "Copy link": "复制链接",
  "Ranking List": "排行榜",
  "My ranking": "我的排名",
  "Unranked": "未上榜",
  "Points": "贡献度",
  "points away from the reward": "距离上榜还差",
  "Conribution": "贡献度",
  "Please login first!": "请先登录！",
  "Expcted reward USDT": "预期奖励USDT",
  "Expcted reward WFC": "预期奖励$WFC",
  "Your account is suspected of illegal operations and has been frozen": "您的账号涉嫌违规操作，已被冻结"
}
